疫病留家免費睇手掌八字

有興趣可以係呢個POST留低左右手掌同出生年月日時, 同時最想問的問題. 有時間會係呢個POST解答. 希望答完準唔準都俾返Feedback.
P.S.心胸窄者,懷疑者莫問

心胸窄者：「可以順便練埋落降頭喎」

樓主 請問可唔可以加你TG?
麻煩晒你

唔該曬樓主

出生時間 1995/11/13 約15:00.
請問今年有無拖拍
多謝巴打

之前遇到個麻煩友,我就想係呢個POST坦蕩蕩講算

有樣野想問下樓主,我因為濕疹搞到隻手好似老人家咁多紋,其實會唔會影響一個人既掌相？

1999年7月17日 早上05:04 東莞出世
想問吓自己八字生得好唔好，健康同埋姻緣?唔該巴打

1995/07/31 23：45 女
能簡批呢一生嗎，特別想問愛情婚姻

今年係有機會見桃花,但就唔見得你夠唔夠膽
而且命中,你好易會因感情而唔開心. 外表好多事無所謂,但一講到感情就好敏感,好易唔開心. 仲有個人有少許自卑感,同自尊心太強,所以太收埋自己

[url]1996 4 16 1800 女 想問事業 係唔係呢一兩年都難搵工[/url]

姻緣好似會嫁個對你唔差老公,而且個樣貌唔差.

不過今日要注意自己說話,好易講錯野得罪人. 特別係對男朋友...本身你份人都幾樂天外向, 身體都好健康.係做野意志力唔夠堅持

我啱做邊行

同埋想問埋幾時出pool

份人轉數快,口才唔差,自信心好強. 但就有少許好勝,控制慾好強.
本身都聰明,且心思細,多野諗.但就因為呢性格而感情好易爭執而不開心.
上年應該多多野令你唔開心...結婚或感情留意2021年

份人比較喜歡享受而且個運氣唔太差.但就好多野收收埋埋唔出聲,外表男人無所謂,但真係做野又唔太夠膽. 感情都係咁...工作度因本身魄力夠,最好做多勞多得,唔係固定一份糧既工作.本身你都唔係安定出份糧既人來..

點解你講得咁準 我係從事醫護
每日食完飯上到床就好快訓著
希望努力小小大家平安渡過疫情
祝大家身體健康

sorry, 巴打，我係男人，唔記得講

係我細膽又怕失敗 好怕踏出一步 因為唔知人地點諗自己 所以自己成日都胡思亂想 搞到自己都唔開心
巴打有咩高見 你真係講得好岩
多謝你先

同埋我未有拖拍，唔該巴打

1996/8/12 男
事業+愛情如何？

來緊呢十年運氣唔係,本身讀書幾叻下.
份人幾大量,都多朋友幫既.但有少少懶,都可以忍受到好烏糟既居住環境.
份人精力充足,感情度就好似來緊呢1,2年有真命天子出現 (隨時可能明年就結婚果種)

後面其實講得啱, 感情真係講中咗 次次都係咁, 次次想出手永遠都怕醜醜, 收收埋埋都唔算嘅成日都搵個friend 呻， 或者大爆發， 運氣唔太差但係之後會唔會有錢
宗教旅遊定老人最適合我

準 上年好多事發生
咁我等下年再諗

同埋幾時最有機會出到

十年運氣唔錯？
想知埋財運 唔該曬

感情度,上年係好易因住宿或家庭問題而爭執.本身上年都好易唔開心.
而你本身個男朋友好似又見桃花...今年感情度都可能有挑戰,要捱到2021就無事.

2020可能會有個目標對像,但真係見桃花,要2021先出現.
份人都幾思考型,性格幾好,但就無夠堅持力,做野目標性唔強,呢樣要去改善

如果已經有拍拖,今年要小心少少...好易有爭執分手或有人來爭
學業今年無咩問題.同埋份人幾聰明,但就少左份氣質,不過呢樣可以培養

好啦，咁睇嚟今年都係出唔到pool
氣質我阿媽日日話我粗魯冇口德，真心準
無論如何，唔該晒

1996-2-19 想問一生運程

話說我係男嘅，不過應該冇影響？

今日睇夠啦!!!
因為電話唔見左個AC.要有時間係屋企開電腦先有機會睇,有緣再睇.

1994/4/23 20:07
幾時有拖拍
工作會否到外地發展

多謝你 我會聽你咁講去做
身體無事先可以做世界冠軍

1992年4月17日
戌時

想問愛情同財運

1993
1993年3月30日 07：35 男
想問幾時會事業有成 thx

多謝巴打

D手好好J

睇你個掌巴打有做開gym

啱呀，苦力手

91年7月9日 中午12:52
想問下今年工作事業運同愛情, 唔該曬

仲尖手我夠知身體健康啦，講啲阿媽係女人嘅嘢使撚搵你睇呀

1998年9月18 大約11am
想知將來會唔會成功移民
同埋健康

感謝

明係等開工？唔太明。
以家做緊一份好穩定但無乜前景既文職，一萬中多D，因為今年結左婚生左女，所以想轉份好D既工，加上之前有考政府工，所以想知今年有冇機會入

其實考試成績係出左，咁岩就係收6個但考第十，有機會會後補入/再請多D人，但以家哩個環境我都唔咁諗咁多

nigga